“一個健康的母親就是一個健康的嬰兒，”在馬薩諸塞州總醫院研究胎兒免疫的婦產科教授安德里亞·埃德洛(Andrea Edlow)說。 為什麼在懷孕期間接種疫苗是保護寶寶免受covid-19感染的最好方法 
 主要的產科和婦科組織在7月下旬明確支持接種疫苗。 年輕、懷孕和未接種疫苗:醫院面臨一波嚴重疾病和死亡|布列塔尼·沙瑪| 2021年10月8日|華盛頓郵報 
 耶魯大學產科、婦科和生殖科學教授烏瑪·雷迪(Uma Reddy)表示，截至目前，死產合作研究網絡(Stillbirth Collaborative Research Network)於2011年發表了迄今為止規模最大、最全面的死產研究。 臍帶測試能和不能告訴我們關於死產的什麼 
 今天發表在《婦產科學》雜誌上的一項新研究可能永遠解決這個有爭議的問題。 墮胎併發症很罕見，無論右派怎麼說|薩曼莎·艾倫|014年12月8日|每日野獸 
 1991年，他從醫學院畢業，在婦產科完成了一年的實習，1992年畢業。 Scott DesJarlais與病人發生性行為越過了底線Kent Sepkowitz 2012年11月29日 
 據報道，她的母親是當地一家醫院的婦科主任，父親是一名大學教授。 朝鮮稱神秘女子為金正恩的妻子——但她到底是誰? Nate Thayer 2012年7月26日每日野獸 
 婦產科雜誌，198(2):210。 食物會讓你不育嗎? 飲食禁忌|Anneli Rufus | 2011年12月9日|DAILY BEAST 
 美國婦產科雜誌，198 (3)，298e 1-8。 咖啡能拯救你的生命嗎? Anneli Rufus | 2011年10月28日|DAILY BEAST 
 這真的是醫生的婦科——為他計劃，為他寫，為他配圖。 《皮膚疾病要領》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 有一個很大的章節專門用於婦科醫學，專門為從事全科實踐的醫生寫的。 《皮膚疾病要領》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 作者提出了現代婦科最好的教學，不受陳舊的思想和方法的限制。 《皮膚疾病要領》|亨利·魏特曼·斯特瓦格 
 事實上，一個醫生對婦產科瞭解得越多，他就越不相信他們這樣的故事。 子空間倖存者| E。 e·史密斯 
 大多數婦科權威要麼對這種藥物隻字不提，要麼認為它價值不大，甚至沒有任何價值。 《中成藥改革宣傳》，第1卷，2 |各種